仲係好掛住你

逝去感情如何留得住

訓啦 已經忘記左你啦

k小姐

可否阻你十八秒鐘看看信

我知

不能 但仍可懷緬

我都係

但我決定左唔再覆

估唔到感情就係咁兒戲

其實都會絕望
就好似你想救一個人
但對方唔俾你救

岩呀 覆完又點

愛 這事情

Not for me. I am more than that

當初我走之前又話會keep contact
返來大家繼續
依加一個月就已經變曬

佢咪又係唔會鍾意你

You deserve more than that

Plz explain

明明我去到新環境 應該好快可以放底
但點解我仲咁難過

客套說話

我癡情師嚟

我12月頭就返去
連2個月都捱唔到 垃圾！

因為你鍾意咗人

嗰陣我真係覺得好認真，走之前我哋兩個坐埋一齊傾咗兩三個鐘

唉

從來都係愛得深嗰個受傷多啲

同是天涯淪落人
以為真係可以做朋友
之後發覺自己太天真了

係啊 啲msg由一日幾個 到一日一個
再變三五日一個 (雖然佢會覆成版)
但 真係care就唔會咁耐先覆

要返黎現實呀

痴情師 最慘係自我陶醉係受傷感覺當中

我都唔知點解 我地傾過幾次個問題
佢話唔想long d
心諗 廢話 我先離開2個幾月 咁都等唔到
日撚日上tinder 揾女

唔死都冇用

佢都冇愛過我添
整係話I really like you, but it’s not love yet

少少野就trigger到

得罪講句 當你飛機杯

我當初都諗住係sex only
自己沉船

原來係絲打
好事嚟 知道佢為人

女仔話大辛苦 咁我唯有放手

等你死過翻生就明

靚仔無本心

He is not worth it ... let go

下個更好

返生完都可以再墮落

我係到個陣 佢都仲用tinder
我話exclusive dating
佢話我仲係到既日子ok 但我去咗第二個國家嗰陣佢唔會擔保 屌佢老母
又真係幾誠實

你嗰個女仔點樣話太辛苦？

佢又真係幾靚仔幾叻仔

Let go 緊啦

佢隔咗五日先覆我 我冇再覆佢啦

我去左第個國家都有識到其他人
但個心始終掛住佢

過左年幾都仲係好掛住 但唔敢搵

咁好明顯係無愛嘅基礎

佢單親 需要強烈安全感
讀U 功課好多 壓力好大
又因為大家都唔可以成日飛去對方國家
成日擔心將來
佢話分開可能會舒服D
我唔想佢咁辛苦 所以放手

叻女呀 十卜

加油

係 我同佢太短時間 然後我就要過隔離國家
其實嗰陣我都有得揀去唔去 但係因為同佢搞到咁唔開心我更加決定要去

你令我諗翻起之前 我大學嗰陣都同前男友long d
可能真係唔係每個人可以接受幾個月先見一次

但係我個心都會諗 唔知佢仲會唔會再揾我

我仲有一個月就返去 個心仲會諗 唔知佢會唔會搵返我

加油樓主 明嘅 捱落去就冇事

你個個都long d gum

Block la

之前果個就真係long d 一年半
後來我搬左去佢個國家 之後分左手

跟住係佢個國家再識到依家個男仔
係咁岩依2個幾月有機會再去隔離一個國家

12月頭就過返去啦

咁我又唔想做到咁
咁樣只會比佢知我好在乎

辛苦晒 四海為家
照顧好自己呀 以自己行先啦 女仔人家

錯 代表你表示好失望

係啊 呢幾年真係搬嚟搬去

不過照顧自己呢樣嘢冇分男女嘅 嘻嘻

咁咪即係俾佢知道我有俾佢傷到

佢應該知我有唔開心 但係我唔想俾佢知道佢影響我咁多

我意思係 有時都要顧咗自己感受先 你下下放人地係第一位 到頭來 最傷係你自己

係我對自己ego既一個堅持

如果對方唔係我男朋友
就算我幾傷心幾難過我都唔會比對方知道
我就係呢種人

衰啲講句 佢已經唔記得咗你啦

你咩星座

係啊 我覺得自己仲要慢慢收返個心

最近in緊份intern 係其他City 希望得
咁我可以疊埋心水放棄佢

佢唔係你男朋友咩 定已經散咗 所以唔計

咁又唔會掛 我走前個一個半月每個禮拜都見2 3日，我先離開咗一個月咋喎

That’s true. Stay positive! Best wishes for you

哈哈 你估下

Who knows

唔係拍拖 我地只係dating

攬緊第二個啦已經

朋友以上 戀人未滿

感謝 嘻嘻

要in 3 round omg

魔羯

我都知佢一定會Date其他人
但係冇估到咁快就已經搵到個咁鍾意

低調啲

三盤兩勝

係啊

仲有一個point，佢之前女朋友long d飛佢，佢勁傷心

我而家喺呢個國家 就係佢之前女朋友個到
佢一聽到我要去呢度 佢都已經o左

有好感 同鍾意 同愛 三個都唔同嘅

唔係呢

都唔知真傷心定假傷心

來緊in second round
依家Start up都要搞咁多野 痴線

咁你開估啦

好似好pro咁

我意思係之前我地用咁多時間去傾 我地之間關係
我依家離開咗一個月佢已經搵到第二個人可以取代我

應該係真嘅

佢之前女朋友仲要係一個中國人
喺嗰邊出世嘅中國人wor

我發覺佢都幾鍾意中國女仔

世界無話無咗邊個唔得嘅
可能佢已經習慣咗呢個模式

天蠍啊

鬼仔黎？

天蠍灰起上嚟可以好灰喎

所以我都幾失望啦

同埋佢咁快搵到 我都幾驚訝

我係宜家呢個國家，都有識到男仔，但係真係冇到好鐘意。。。可能因為大家都知我12月就走

係啊
我前男友都係 所以先Long d 然之後嚟咗佢哋個國家

我覺得都算愛恨分明嘅

自己穩定咗落嚟先開始尋覓咯

鬼仔 對於感情睇得好開啦

都係嘅 一係朋友 一係仇人

係 所以依加同 依到識果個
我哋兩個都只係短暫

BTW 佢都係我原本住果個國家嘅人
我聖誕節返去原本個國家，佢都會返去
我哋兩個喺嗰邊嘅城市差幾個鐘頭車程

哈哈哈

係架

以我交往同埋約會咁多次，佢哋嗰種take it easy 嘅態度真係令我好發癲。所以慢慢我都訓練到自己要咁樣

去到外國 人都開放啲 係唔同嘅

唉
佢un左我follow
但佢又KEEP住FOLLOW我
岩岩忍唔住禁左FOLLOW佢

淡咗

有好有壞啦 唉～ 所以好難講

Btw 我哋好似騎劫左樓主個post

我。。。。認既。。。
(一陣間又比啲連登仔鬧死我)

貢嘰

人總是⋯

加番濃

嗚 係wor
但難得而家有你同我傾吓
我依家坐緊長途火車

五日真係好sad 真係唔好再覆
對方擺你咩次序 我已經心裡有數

如果係我
我唔會俾自己咁做

Easy going ... Easy come ...
鬼仔係唔同玩法嘅～

應該係歐洲

就係！雖然佢係覆好長 (成版wtsapp)

但係隔幾日先覆 真係有啲誇張

所以點解我話如果我好難受傷心都唔會比佢哋知道

我咁認真 嚇撚死佢哋

哈哈 咁醒嘅

佢會得啖笑
心諗 come on ~ are u fxxking srs?

唔係好多地方有長途火車

算啦！我又唔係揾唔到下個

自我安慰中

忍左幾個月
但係岩岩衝動左

其實都唔算好長途 兩三個鐘啫
不過我好肚餓啊

我真係好驚自己會好似你咁 掛住佢 掛幾個月咁耐

天大地大 只係人係有感情嘅動物

食洋腸 hot dog hot dog

又唔係掛既
只不過係好孤獨
想睇下佢最近過成點呢
公平咩只有佢follow我睇我story

無錯啊 同埋可能一樣嘢 就係我成長嘅經歷比較少俾人拒絕.....我冇試過呢個情況 所以先覺得好難handle

我唔係曬命。。。只係我不斷諗點解自己會咁難過

唔係所有嘅洋腸都係好食的

哈哈

我會搵friend follow佢囉
我唔會比對方知道我掛住佢

一次生兩次熟
試多幾次就冇問題啦

我都好掛住你 ...

頂你啊

咁呢度你最有經驗

熟能生巧呀嘛

Errrrrrr 哈哈
只可以講 唔係所有外國人都係大家想像中咁好 (both physical and mental)

唉 點解我冇諗過 好撚蠢呀

Ofc 鬼佬都有虧佬嘅

最衰我係個種好快投入感情
然後我一投入感情我就會比對方知道

但好多時佢哋都係冇咁認真 。。。

你都已經撳咗個掣啦

無錯 真係

太想擁有

我frd話 因為我唔識揀好男人
可能都係 揀親都係“唔想拍拖“既 屌

你太心急啦

唉
好失敗
其實我真係好後悔

係啊 真係
我鍾意嗰個人我就會同佢講我鍾意佢

直接啲嘛諗住

嗯。。。。。無辦法了

直接 都要睇人嘅
確認過眼神先直接囉
對方知道你對佢有意思
佢係咪都狗衝咗先啦

係 男人有sex好少會話唔制

你的樣子如何 命運也必如何

嘻 講個故事你知

你唔會覺得係Apps識返嚟嘅人
好無安全感咩

唔會啊
再者 我又唔係要同佢拍拖

我都話我來B國 2個半月就會返A國

你又啱
你都放得好開
只係唔小心沉咗船

外國好多變態佬㗎嘛

係既 我大部分時間 都算係 玩下個種
係我真係好鐘意之前果個人

我啲frd見我係A國咁傷心，都叫我快啲來B國，離開下都好。

老貓燒鬚
黎一個措手不及

咁佢又唔係變態 佢都係叻仔個啲
平日係班算幾outstanding

啲同學都唔知我同佢私下既野 哈哈 好搞笑既經歷

証明我想玩 但又未多lv

我唔係話佢啦
即係general咁講

啱 玩家都唔係咁易做㗎

嘻嘻 咁一定有變態既人既

一陣俾人姦淫擄掠點算

我啲frd話 要狂玩返兩三年 咁就唔會咁易傷心
雖然係真，但其實變到咁，依到啲人對感情就冇Asian咁易認真。。。都唔知好事定壞事

咁上人屋企就一定有Risk
自己睇住 小心啲囉。。。

我覺得壞事
不過好睇你價值觀係點嘅
睇吓你想追求啲咩

真心大膽

所以依到好少後生會定落嚟

我係

老咗 乜都玩夠 求其搵個人埋單就算 咁嘅感覺

咁又唔係既
佢地無咁多 年齡壓力
唔會話三十歲前一定要結婚點點點